家下D支那寶只係電子糧票黎, 居然話先進?

先進條毛? 家下D咩咩寶就好似糧票年代咁, 你無糧票就咩都買唔到, 佢貨幣又唔係流通, 我地去外國拎住VISA / MASTER一樣去到邊都買到野, 拎到返支那只可以用電子糧票. 呢D叫先進? 唔撚好玩啦

用支付寶嘅就唔用得Visa Master?
同埋支付寶係可以綁定銀行卡
扣錢都係直扣銀行 何來糧票一說？

係直接就唔洗分國內國外啦
你綁下美國銀行卡畀我睇下

出糧就唔好搞咩支付寶過數啦
到時申請D 咩貸款 , 又無正式糧單咪盞搞....

用qr code 搭地鐵，諗起都on9

思維落後又肯用APPLE PAY, ANDROID PAY既??
而家擺撚到明係唔撚信你支那大陸野咋
你咁中意支那大陸野咪自己用飽佢囉
不過有一日支那寶入面啲錢有入無出或者唔見撚哂真係喊都無謂

原來垃圾大陸仔黎

呢排有班人係咁讚電子支付真係好可疑

越叫越唔想用

當年日本軍票

試過一次用唔到visa
谷鳩你用大陸銀行
俾大陸仔用既 不了

好地地做乜要用埋d 大陸野

未用過就去了解吓先啦，唔好走出黎7！遺失八達燶嘅機會都唔知高幾能多倍啦（比起支付寶唔見錢）！

樓主你係外星黎？
支付寶係做零售/個人p 2 p/ 網購生意做到好大，醒下啦以為只係出街食野？

反共唔緊要，但你要知共產黨發生緊乜事，而唔係合埋隻眼反

支那寶

8達通限最多增到1000，有次停車場增左值都唔夠錢比，成村人係後面等我，救命

你UP咩春? 支那幣市值夠大啦, 咪又係唔可以自由流通, 去外國咪係又週圍搵外匯

其實你係味外星黎？
邊個白痴同你講大陸用qR code 搭地鐵？
人講你又信？你自己無腦分析架咩？

死大陸仔黎香港係都要人地遷就你嗰套 你死返大陸啦仆街

一卡通係台灣野嚟

支那寶方便央行監控

大陸野=唔安全
幾方便都唔會用

態度正確

講大話啦五毛
由始至終啲人淨係反支那寶
反applepay係八達通主席

Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11bb chu
12十卜ching

媽好柒呀

殘體慎入

但VISA/MASTER喺支那真係好多地方用唔到

支那豬

你係咪想走資

其實自己唔識可以問人無人會怪的， 無知唔洗開post話俾個個知的。

見圖， 一個係支付寶香港戶口， 另一個係支付寶大陸戶口，俾埋張citibank卡你睇， 兩個都綁緊美國銀行卡。

這個壇咁多唔同意見，不如集合眾人力量响香港搞番隻本土安全嘅電子支付系統，將負能量變成積極開發能量。設計人做user experience規範，銀行界做data privacy及防洗錢活動，IT 業做程式及維運，廣告人做推廣，會計財務做成本控制，路人甲乙做測試。信用卡系統收手續費，由商户支付，成本再轉到客戶身上，八達通公司應也差不多，商界人也可再思考這運作模式點才可再降低成本，高效及方便。

好波

你張圖支付寶香港
你用支付寶中國呢?

咁係香港用叔APPLE PAY都得啦
講咩春落後

好多係人係咁, 佢地連支付寶係乜都未了解, 自己無知就沖出黎7, 永遠大陸野就有問題, 又佢地啦, 唔洗理.

咁香港用八達通都無問題啦

已經有啦, Olepay 同 Tap & Go.

咁on9既功能你話整黎做乜？
望下日本先啦，用緊apple pay啦

五毛同呢幅gif無分別

再做多隻嘛！

你其實知唔知支付實係乜黎架? 要唔要了解下先好出post

垃圾蝗，送都唔會用。

無得玩架啦, 唔會夠支付寶, Olepay 同微信支付鬥. 我睇Tap & Go 遲早會呢幾間公司食埋.

外星黎既朋友，係未有支付寶香港前，係人用支付寶都可以綁其他卡架

乜你無睇新聞，每年有個11.11節，外國都好多人淘寶咩

佢整多個支付寶香港只係方便香港人（我估）

其實反共可以但要精明，唔好盲住反

連登有班小學雞就係信埋垃圾蘋果，又唔去用眼睇，呢班先係真正豬

香港都一直有其他PAYMENT, 只係支那人用唔到, 要香港人用佢地既PAYMENT.

係支那人用唔到, 唔係香港落後, 你搞清個邏輯好未? 電子資付香港一直都行緊

上面有3張圖, 咪有晒囉. 一張有簡體字果張就係我支付寶中國戶口, 另一張就係我支付寶香港戶口

踢爆連登仔有幾咁無知就靠樓主你個人表演啦

家下係外匯入大陸緊係咩都得啦, 你係大陸想買外國野? 咁方便叫你老野出糧用大陸銀行戶口出糧啦

你攪清楚先啦. 係大陸行先我地好多, 唔係香港先進. 電子資付先前係香港係唔成功架, 你睇先前Visa Cash 果D全部死晒, 我地自己人都唔用, 仲有果隻係要用信用卡免接觸付款. 而家支付寶/微信支付係用手機免接觸付款, 呢樣係大陸行得快過香港好多, 人地買報紙, 買早餐, 小店, 乜7都可以用, 你真係一部手機可以出機完全唔洗帶現金, 香港最近先開始多人咋.

其實唔識真係無人會怪, 無人生出黎就乜都識, 但唔問唔了解仲要出post去話人, 呢樣先係問題.

這壇咁多人唔滿意，即係現在啲系統有gap 同painpoint, 加上街市尚未有, 如得到連登客推廣及支持，成就一樣正能量及事業，再推廣全球仍對大陸有介心的城市及小國，在一帶一路中給各國多一個選擇，不是更好嗎？有商機！

Sor 我部電話唔裝大陸app, 支付寶狗也不屌

多左兩件大陸狗入來

岩呀, 癡鳩線架都
大陸而家好似話咩D人如果申請用手機支付
佢個人就唔準再用現金架嘛
再要用就同政府申請先得

ON9到咁都有...係支那人咁柒先會咁比人管

其實係香港一幫人先對大陸咁有介心, 而家你去全球睇下, 個個都歡迎人民幣就知, 好多舖頭都可以用銀聯信用卡同直接用人民幣俾錢, 就算唔收人民幣, 要唱人民幣亦非常容易的事, 你肯俾佢肯收. 我去親外地一定會帶定一要銀聯信用卡, 因為佢地無收手續費(當然會係對換率到收多少少), 但計返都抵過俾Visa/Master, 因為佢地外地簽賬要收3%手續費.

五毛多撚到...

自己唔識就唔好話人, 我乜都有用Tap&Go, Olepay, 樣樣都有用的. 亦唔係偏幫, 好用同唔好用都會講.

咁又唔好咁話持其他意見嘅人。『支付改革』的方式應支持，但支付寶是否為一的方法，直得商確。如我冇記錯 匈牙利在改革時也刻意繞過paper check這步。盡量避開cash也有利打擊非法商業活動如黃賭毒，利商業活動更健康。

香港WAVE PAY都行左N年

而家支付寶/微信支付可以係美心, 惠康, 百佳, 7仔, OK都用到, 佢最正係可以俾到高額. 當然八達通都有佢方便, 搭車係幾正的, 呢樣支付寶/微信支付就無做到. 佢地好多時做推廣派錢, 無人叫你用1唔可以用2, 你可以1, 2都用架嗎.

上去廣州 無
visa

係paywave 唔wave pay.....咪就係失敗的一群囉, 錢行而家都唔推, 轉晒去推手機支援(包括埋Android/Apple Pay).

未有支那野前, 呢D野香港人一直都可以用其他方法做到

人地話先進就係先進，唔通你話係就係？

佢地好少要攞張真卡出黎, 佢地可以用微信支付或支付寶, 你再係入面綁張Visa/Master就已經解決到你問題.

你係客 你係度買野邊間唔歡迎你啊
同埋銀聯卡你資料係save 係發卡銀行
你支那寶 微信係直接send 比中共 識分未？

ANDROID PAY, APPLE PAY會唔會要登記實名先用到? 你用支那寶連身份証都影埋先可FULL FUNCTION. 要呢D資料做咩鳩?

八達通加自動轉賬咪做到你所講既野囉
八達通早做過支那寶同微信所謂既新科技好多

其實我意思係在各國當地為當地市民做一個當地本土安全的電子支付系統，而不是為大陸客到外地消費用的。如你是一個小國高官，你會否樂意見到本土支付是一個他國加系統？這裏的反對聲不正是這嗎？如連登人搞一個用在他國不是一個對當地改革的一項目？將這裏的能負能量改變不是更有利？

唔好玩啦, 要驚都驚全港最齊最大database 香港政府先啦, 佢日日send緊返上中央都唔定, 你申請信用卡, passport, 手機電腦上網, 八達通紀錄, 大量資料乜都有, 樣樣都有機會上左去大陸, 係呢個資訊年代你覺得仲有秘密咩? 要驚跟本驚唔黎, 除非你搬去森林住. 我覺得好用就用, 覺得唔好用就唔用囉, 話驚直接上大陸就真係無知

其實你知你申請passport/回鄉卡/出世紙一早已經係實名登記, 你紀錄已經係香港政府有, 一早上左大陸都唔定, 驚得來嗎?

ANDROID PAY, APPLE PAY 咁唔綁信用卡係好少人會咁做, 除非你好有心去買預付卡充值, 但相信10個未必有1個會咁, 但你一綁果張信用卡咪就係已經係實名登記囉.

八達通唔可以高額付款, 你唔預先充值用八達通去俾成千蚊飯錢係俾唔到的. 如果佢地可以就正, 咁就可以邊個付款有優惠就用邊個

唔好拎支那果套乜資料都要比中共先得架
香港私人公司比d 可以賺錢既big data 政府 傻撚左？
名呢d 冇得避冇計 但消費模式 做過d 乜野 我益私人公司都唔益你中共啦
同埋香港私人公司咪拎d 資料做big data 賺錢 支那比中共監控啊？

家下一個中間既TOOL要拎你身份証明, 銀行已經有晒資料, 佢仲要D資料做咩?
家下支那人拎住支那寶唔洗通行証PASSPORT都可以出境?

用一樣工具要拎身份証?

成千蚊飯錢我轆visa 賺回贈唔好 用支那寶把撚？

中共同私人公司買緊D資料要開mic同你講咩?

總之點講我都唔會用支那寶 講撚完

你開過payme, olepay, tag&go a/c未? 佢地唔係大陸做的, 都係payment gateway, 你開完a/c先再返黎講.

香港私隱條例假架？

突然支那寶執笠, 戶口變0乜都無

扮乜嘢，點解有八達通唔用要用支那寶去七仔買嘢

我用visa paywave唔好
垃圾支付寶

原本你真係唔知乜黎......

支付寶/微信支付係payment gateway, 我經佢再用同一張visa係一樣賺到回贈, 有時可能會更多, 支付寶/微信支付好多時做推廣, 經佢地會多回贈, 好似最近新戶口一開先派$50, 舊戶口就$10.

呢個point 我like, 唔鐘意就鐘意, 可以直接唔用, 呢個係個人自由, 但就唔好因為無知就屌呢樣果屌

去美心集團食飯，過千蚊都可以apple pay

無知

香港政府要問銀行拎市民資料，銀行可以唔比，除非果個人有犯法嫌疑。
唔好講私底下點，宜家無法例規定銀行資料要同步比政府管
但大陸電子支付唔係，你係直接比你d 資料政府而你係無得say no.
點解一個人無犯事，一裝個app就要比你強制監控？
當然，你鐘意比人監控係你自由
但唔該唔好一味美化件事

當gateway用 咁我用Apay唔好
舊資料加密埋連商戶都唔知 得銀行知
點解我要用支那寶

成日屈人地唔知
用渣打simply cash迎新用1000回1000添

我係美國帶一張VISA/MASTER出街
有時都唔帶電話/銀包添
人呢就一定個個帶銀包 但SMARTPHONE就一定唔係人人都識用(特別上左年紀)
一個唔係度度收卡既地方而家開始連錢都唔收卡又唔收淨係收QR CODE
真係好先進喎大陸

你up乜呀? 又係你自己講香港私人公司咪拎d 資料做big data 賺錢, 佢賣左你D資料都唔知啦, 中共同私人公司買資料, 要死都係你所講果間私人公司先啦.

你都真係完全唔知支付寶係乜黎, 真係好好笑. 個戶口可以無錢的, 次次用時先係信用卡過數, 佢執笠咪執笠囉.

[quote扮乜嘢，點解有八達通唔用要用支那寶去七仔買嘢[/quote]

因為有優惠囉...醒人.

我唔會buy 邊一間支持系統, 邊間有so 就用果so, lam到盡.

咁當然可以啦, 但上面講八達通

我比佢用黎作推廣用途 唔代表佢可以賣我d 資料喎
你都識講係間私人公司死先 你估私人公司會唔會冒險賣比中共？
用黎做big data 自己賺錢 憑乜野賣比你中共分比你賺仲要冒險

既然大家都一樣點解唔用android apple pay

nfc點都安全過qr code啦

香港私人公司賣客人資料係犯法
但中國公司比政府就唔係
一味美化d 監控app 只係幫中共監控 幫手打壓人民唔想被監控既自由

咁而家大陸真係做到可以一手機係手就得, 就係連好多老人家都識用.

唔好睇到個世界淨係得中共先係大邪狗至得架, 先前新聞都爆過好多單公司私自賣料俾其他公司.

唔好講 你無犯事怕咩比人監
你無犯事，政府係無權監控你 你係應有權say no
唔好貪方便 裝個追蹤器比中央睇住你
睇清楚點解大陸咁流行電子支付，背後係咩人推動件事

nfc點都安全過qr code 呢樣係的. 但用1唔對表唔可以用2, 邊間有so就用邊間, 我都唔係次次用支付寶的.

唔一定要用死八達通架嘛，八達通、apple pay並用，一切問題解決

唔係用資料賺錢係大邪狗
係用d big data 黎監控人係大邪狗 搞清楚未？

人地手機都唔使帶喎，你仲要帶咁落後

你唔like可以唔用, 呢個係個人自由.

但你睇返個主題, 係講先進問題, 我只係講出大家可能唔知的野, 我無迫你地用.

同毛魔sell殘體字個藉口一樣
為咗農村班文盲容易D學識，全國都要用垃圾字
為咗老人家都識用，全國都要用落後低技術QR Code

機場快線都用qr code個wor

係, 邊個有so就用邊個.

日日可能已經監控緊啦, 你可能驚緊D發生緊既野.

香港唔洗電話都好多OPTION用, 一樣唔洗現金, 唔洗身份証明都一樣可以.
限死一個途徑就叫方便? 坐監仲方便, 錢都唔洗用

今時今日手機差唔多係必須品. 佢地應該講緊係帶手機仲要加visa/master.

你越講越遠了...

機場快綫同Apple wallet D機票/戲飛都係用QR Code
但佢地有個共通點係，都係用一次，用完即棄
除咗支那，冇一種付款方式係用QR Code當係提款卡信用卡咁長期使用，因為危險

其實唔用就得

香港政府得果少少資料咪由佢監飽佢 只要我消費模式唔係比中共監控緊就得
邊間銀行爆左比資料中共咪轉第二間
我有得揀 支那寶呢

唔係....佢個qr code 一會expire的, 唔係次次一樣, 其實你地不如裝黎用下先....

其實我相香港政府唔係少少資料, 可能全港最大最齊database係晒佢到都唔定.

冇興趣裝垃圾

裝你老母啦傻閪

都係果句 點解big data 賺錢要比政府？
就算連私人公司都淪陷 我都可以用t&g
點解一開始就要認命比你中共監控

上面咪講過, 可能政府佢地同私人公司買緊big data 你都唔會知啦, 唔通佢登報同人講咩. 我地唔知唔代表佢地唔係做緊. 同樣道理, 你地都話中共監控緊一樣.

用過NFC俾Credit Card/Debit Card之後
根本覺得支那寶ON99

要影相嘟QR Code?要Show QR Code?
連中國同香港都要分地區,外地用唔到

根本就係完全唔撚方便既垃撚圾

信用卡嘟完,每個月銀行Auto Pay
極方便快捷,有奇怪數即刻有Alert

不過支那D機一係無NFC,一係就閹割版NFC又真係慘左D既

第一 政府買資料係犯法
第二 佢真係賣比政府 我可以轉用第二間
第三 我用支那寶 姐係自願比中共監控
第四 就算全部銀行公司都賣比政府 我都可以用不記名既t&g
咁點解要用支那寶？

去過瑞典 都係無現金社會
我apple pay又得 拎卡出黎paywave又得
禁兩下我已經apple pay到
我點解要unlock部電話再搵app 再scan你qr code咁on9

一碌大少少就有人打電話比你confirm

我就好享受呢樣嘅，寧願安全都唔要方便(不過qr code唔見得比nfc方便)

唔撚用支那寶解釋埋俾你聽點解你就話鳩人無知
你既理據永遠就係果五蚊十蚊回贈 我諗呢個亦係閣下淪為五毛既原因
有無人話你知支那所謂既手機支付甚至整個電話應用程式體系全部為支那本土而設 亦只適合支那人自己用 因為無論資料保障同交易安全性完全都係支那標準 甚至本末倒置到大部份既商店同埋的士都放棄使用現金 因為所謂既生活便利強迫人用咁不知所謂既支付方式 一個無法應用於世界既所謂科技你打乜撚野飛機？更何況支那都只係抄襲當創新。
你班五毛唔止無知 仲係無腦 一千幾百就收買到你條蛆蟲 好可憐

>要影相嘟QR Code?要Show QR Code?
唔洗影相的, 你開個app俾錢, 佢會即時產生個QR Code俾你, 你去俾店員拎去bar code reader scan.

>連中國同香港都要分地區,外地用唔到
實話實說, 呢樣又真係好似唔多見有.

>信用卡嘟完,每個月銀行Auto Pay
佢仲方便, 唔洗等到月尾, 係即時睇到晒所有交易, 每次交易後都會收到SMS通知.

答漏左.... 已經唔係了. 而家新出果D 大部份都有NFC.

幾十蚊對佢嚟講好多架啦

apple pay唔使開任何apps

屌你auto pay 都未識點解
落左黎幾多年？

其實理性討論, 無五毛唔五毛問題. 你唔like可以唔用, 無人迫你. 由頭到尾我都係講事實姐.

有兩個事實︰
1. 上年領展街市都全部加八達通，不過商戶會長期話部機壞咗，因為佢地唔想俾八達通抽水

2. 支付寶入緊街市喇，上面八達通就唔係好成功，但你見支付寶加建華（街市）管理有限公司，你話成唔成功呢，似乎個問題只係點樣去執行，佢就鐵定係要打通佢架喇

12街市引入支付寶 買餸免付現金

【本報訊】去街市買餸，最怕找續回濕𣲷𣲷銀紙碎銀，這種日子有望告別，早前完成翻新的秀茂坪M.C.寶達市場昨與支付寶合作推出本港首個「無現金街市」，該街市承租商為建華（街市）管理有限公司。負責營運的子公司香港街市集團總監凌偉業表示，未來幾個月會將旗下另外11個街市引入支付寶系統，他稱目前商戶反應不錯。
擬設街市DJ宣傳
凌坦言，暫時寶達市場仍以現金支付居多，因此街市需要多做宣傳，例如引入街市DJ，並鼓勵客人使用電子錢包，希望日後用支付寶人數會漸見增長，商戶在3個月試用期內不需要繳交服務費，隨後會視乎使用量而決定交易費用。支付寶港澳區總經理李詠詩則表示，本港使用支付寶的普及程度不及內地，而街市是小額交易為主，交易頻密程度亦高，尤其適合推行電子錢包。她指，現時支付寶已接觸本港約8,000個商戶，當中一半已加入5月推出的支付寶香港，包括長和旗下所有商戶包括屈臣氏、百佳等。她認為，現時大部份商戶已接受信用卡繳費，因此在大型商戶的競爭較大，未來亦會着力提高中小型商舖數目。
李稱，支付寶香港現時用戶人數達幾十萬，她認為主要是由於大部份人有使用淘寶習慣，故支付寶香港在港接受程度較預期高，另早前亦在支付寶香港增加P2P轉賬功能，期望年底前用戶人數可翻倍。

咪話要SHOW QR CODE已經ON99啦
NFC一嘟就得啦,垃圾

同埋你用完NFC嘟信用卡都有SMS通知,你就真係未用過ON99啦

支那都係近呢年D機先有返NFC咋,仲要機種少
你睇上面NFC普及率369

今朝有新聞個大學教授先笑柒支那寶用QR CODE落後,唔係香港學習對象
應該用NFC先係正路

都唔知吵乜，講真唔想用支乜微乜其實好多理由
一句會俾人監控就OK晒
有乜必要吵先唔先進落唔落後？
同埋實際冇必要吹奏八達通

其實我見NFC都有佢問題, 我用Android Pay 就係我唔洗開手機都可以過到數, 連密碼都唔洗, 呢樣可以話係方便但亦可以話係保安問題, 睇你點睇姐.

Android pay 要解鎖先可以用
用過未？

中大信息工程學系助理教授張克環領導的系統保安研究實驗室，過去兩年來積極就各種流動支付系統的安全及防護作研究及分析。

他表示，現時最為業界廣泛使用的四種「支付令牌」傳輸渠道分別為「近場通訊」（Near-field Communication，NFC）、「二維碼掃描」、「磁條讀卡器驗證」和「聲波轉化」，除NFC外其他均屬單向式溝通，「一旦交易失敗，商戶收銀機無法通知手機用戶端，而已經產生的支付令牌亦無法被收回或取消，讓不法分子有機可乘。」

其中，在內地盛行、包括支付寶有利用QR Code交易，研究團隊發現，不法分子可利用一種惡意裝備遠程從收銀機屏幕上嗅探（sniff）得付款人的「支付令牌」，將之用於另一項交易。

張舉例解釋，如不法分子可透過惡意程式入侵手機並控制前置鏡頭，當用戶使用QR Code交易，鏡頭會把掃描器所顯示的QR Code倒影攝下來，傳至不法分子手中，最後用於其他交易。

你係理性既 為左幾蚊頭腦清醒到咁邊夠你黎
如果你係五毛 你都係打份工姐 我都無咁嬲
屌你老母你唔係五毛仲撚on9 幫舊垃圾做打手
膠都廢事俾

你睇佢個個POST都覆就知動機係邊啦
唔好覆佢啦好唔好

呢個你我戶口， 你話呢？

唔好再覆佢俾錢佢賺啦
睇左咁多版，一路迴避支那寶用qr code同支那寶本身問題
唔夠人講就臭蟲論，nfc applepay都有問題乜乜柒柒
人地俾完論點論據就扮睇唔到，一日話自己點點點

保咩安問題
要有連到上網既卡機先可以拎到Android Pay既錢,同埋要近距離嘟先得
Paywave既就用RFID銀包就得

如果你唔見電話,可以Set用Android裝置管理員係電腦熄左佢

算鳩數啦

有d人係咁講好說話
原來已經上左賊船用支那寶

啲大陸仔真係好鐘意用支那寶黎打飛機
啱吖，用多啲，快啲俾你身邊既人睇到你係支那蝗蟲狗/五毛狗。

塞幾張卡落去當自己用過
用過就唔會連支那寶/微信比錢後有通知都當好處啦
Android pay 比完錢不嬲會有Android pay+ SMS 通知
同埋Android 不嬲要unlock 左部機先比到錢

話人支那狗大陸狗乜乜柒柒
你老豆老母對上三代咪一樣係支那狗
你都係支那狗生出黎架咋
香港人哪來的自信

又有條支那殘畜入左來大家小心俾追住咬

咁淨係你用過囉

使用 Android Pay，只需把裝置移近輕觸式收費終端，等待「嗶」一聲，就可以完成交易了，但在一些大額交易或者信用卡不支援鎖定時付款的情況，你需要將手機解鎖才能付款。

由於利用 Android Pay，一些小額交易可以無需使用指紋解鎖就可以進行交易，故不見了手機後果會十分嚴重。在使用 Android Pay 之前強烈建議用戶進入設定 App 的「安全性」→「裝置管理員」，勾選「Android 裝置管理員」，如果手機遺失了可以利用 Android 裝置管理員網頁，查看手機的位置以及徹底清除手機資料。

五毛狗世世代代都歸於大陸。永永遠遠做支那人
五毛狗投胎必做支那人

支那狗和大陸狗可以係形容詞嚟

有人開到支那寶中國acc

佢間接認咗自己係支那狗

Android pay依家唔係要解鎖先用得？
小額都係

我唔記得左警察點樣可以憑八達通搵到疑犯呢

16年舊聞
依家m記買個廿四蚊餐都要解鎖先用到 定係廿四數餐大額消費？

我前排試都係唔洗解鎖, 唔知最近係唔係, 我可以一陣去7仔買野試下俾包膠

你係要拗都無法....呢條link係google 搵應該係最新啦掛. 唔知係唔係我同你用唔同Android Pay System? 一係你就係下面無list出黎國家用, 所以一定要解鎖先用到囉

您在加入付款卡前須為裝置設定螢幕鎖定。如果您關閉螢幕鎖定，Android Pay 會移除您付款卡的資料，以策萬全。

在大多數情況下，您必須解鎖手機方能購物，但若干小額款項的交易並不需要您解鎖

視乎您居住的地點，交易款項不超出以下金額便無須解鎖裝置。

國家/地區

金額

澳洲 $100 澳元
比利時 €500 歐元
加拿大 $100
香港 $1,000 港幣
爾蘭 €30 歐元
新西蘭 $80 新西蘭元
波蘭 50 zł 波蘭茲羅提
俄羅斯 ₽1,000 俄羅斯盧布
西班牙 €20 歐元
新加坡 $100 新加坡元
台灣 $3,000 新台幣
英國 £30 英鎊

你咪自己落去試下囉 我日日都用Android pay 比幾十蚊咁濟 特登試過唔解鎖係比唔到錢